想買個細細既鈄揹袋for裝銀包護照

150內
求介紹

介波袋？

150內你想有咩揀到？

Carhartt
買左個$143

請問香港係邊有得買

其實諗諗下 細帆布袋 無袋子果啲都幾靚

ig果啲 有冇人分享下

其實150$既野點解唔出街搵 或者直接搵馬雲?
落到鋪頭搵可以真實拎上手摸下質地 講下價
搵馬雲 呢個價夠你買十個返黎粗用
上黎問 想問到啲乜?

係IT見過